若這一股四蚊傾瀉下來 或者我 已不會存在

即使你不 Short 亦不需要 Long Call

人總需要收息生存 我還是重新許願 例如學會 承受風險

明年今日 別要再失眠 零派息不變
如果有幸會面 停牌同伴供股的盛宴 惶惑地等待你出現

明年今日 又再跌一年 派息不改變
Strong Hold 了六十年 但願能傳得俾我的子女
除淨後聽得到你講再見

今日好多音樂鬼才

又黎上個POST同一首都未作完

匙藏（第三聲）萵了六十年